有冇富途牛牛, 牛友?

黃衛兵會黎屌死你

牛B

好Qq

手續費咁貴都用

無錯！！！